搵到另一半連登ac

機緣巧合下竟然搵到男朋友連登account
雖然上連登勿認真 但見到佢喺連登嘅一面 有種唔識形容嘅感覺

唉 點解咁手多

係咪睇到call g嗰啲

連登嘅佢同現實嘅佢有咩咁大分別
令你覺得好難接受
你咁講搞到我好好奇

咁啱呀又係你呀

分手啦，已經冇得返轉頭

咁又唔係
只係會講啲好多人負皮嘅野

即係咩？你反唔反感？

建議爆少少

係咪講咗全世界嘅女人都係雞嗰啲野

負評咁又點
畀班細路捧值得開心咩

say個hi

我果個直頭follow埋我
唔明有咩問題

可摸以講下，求下你

我好想知係乜

男友發表藍言論？？
係的話請早飛早著

唔洗開佢名，佢咪唔知係咪佢~

節錄都唔洗，講下內容，pls

係咪想去成人台搵J睇
點知見到男友個條?

假膠？批鬥？攬炒？熱狗？未諗到其他

建議唔好咁搞笑

有無對佢改觀
原來佢咁膠

你條仔係唔係peter攞料？

見到男友話想含人地個條仲慘